唔結婚唔生仔唔拍拖嘅巴絲打入一入

最近連場港男港女罵戰真係好好睇
唔好俾佢停 釣魚嘅繼續釣